[A/i/PC] グラブル GranBlue [40] 唔係講笑 あちし真係好正 (奔流)

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

有人偷偷正皮

勁

正評左

下次用柯南ok?

三妹先係最正

廢post

扶post

呢個會唔會係GBF最多負皮嘅po

奔流

垃圾po 搵人再開過ok?

あちし（5碎）

New post Lm

原來有土擊滅，唉隊風好似舊屎咁點刷

佢出第二次嗰陣我係R 2把0突返蒞算

我都想知 垃圾到嘔

仲要有2款 好撚地獄feel

我打過一次，得一把

我連用咩職去刷都唔G

收皮未

Auto event m 死左 屌你老母

主線係咪完左
會唔會有第二部

你再唔課金井佢就無資金出新劇情

希望下次可以一井兩卡劍

土擊滅唔係用9妹訓死隻王咩

757d

富ching用五妹刷ubra粒子
我就淨係可以刷event粒子
高下立見

尋日兩場都過左我先唔理佢 點知今日第一場就跌左支大水

希望一井3牛刀2平胸

土古戰唔係用38炸死隻王咩 暗古戰唔係用6仔打爆隻王咩 水古戰唔係14auto死隻王咩
Thx for些牙

我唔貪心 1井平胸D天就夠

呢到啲人成日井
點跟

滿血入街場風未load完佢就死左

想井

唔齊9天點玩古戰

我唔貪心,搵人出錢我井就夠

你最貪心

岩岩先完第二部
第一部算係打完帝國係雪山個島失散左完
放心一定有第三部
cy好撚睇重gbf
出親咩周邊都搵騎空士包底

cy隻隻game都好好賺

出金未

冇可能啦 sv隻垃圾冇人課金

病左幾日 好暈

最賺應該係gbf同idol master啦我
d蝗課金真係好顛
識條女上次課左266張一萬抽ak

六斤個個騎空士
大陸個邊D騎空士群組出晒名啦

有錢多好

仲要有相為証
好似仲話
玩左唔係好耐 半年都冇
心諗我玩左咁耐課左連佢一半都冇

唔怪得你咁任性

係咪影左張一斤既相
好撚痴線 直接課左成個AK盤出黎

On9

不過好難講
睇佢課金好似淘寶課
買d唔知咩黑白卡
黑卡就好q平但好撚易被人封
上次先死左一堆人

咩人課咩金啦

實卡唔會黑 信用卡先係

D支那狗9成都係課黑扮白 cy其實收唔到錢

指鹿為馬
明明課黑金都當係真金白銀

其實咩係黑卡白卡

拎黑卡買既gift card

咁你玩到咁大都冇乜好say

又笑 笑夠未

盜用信用卡課金=黑

疏
唔再笑人課黑金

個邊都係搵人代課
除非自己係石油王個D
即係個D 十天極 六屬主神 4屬油槍個D痴線佬

一陣條柒頭又發顛 人地淘寶係蝕住做 唔係黑卡 ok?

搞手只求打個和 大家開開心心課個金

用iTunes card 浸死你

唔怪得知被人封

快D浸死我

好多種啦,以前仲興課'非洲幣',即係例如平日正常匯率你只需要比100蚊
轉一轉非洲幣就只需要比50蚊咁

聽講有課依D既人話cy都係收足數喎

黑卡既話主要係比人盜用信用卡你一定唔會認條數,cy到時就冇錢收

你估真係有方法又可以'平少少'但人地又可以'收足數'咩

我記得Cy冇得玩非洲 非洲條差額係google食番

唔清楚咁多啦,
再唔係做退款狗囉,開得夠多ac就得
聽講某個香港團有隻狗退款退到出哂名

個陣入坑就係靠非洲幣

唔會退到封左唔比課咩

得罪講句好彩黑卡封得咁勁
唔係我實課額一定多過而家幾倍

好入唔入
點解要入依個痴線game呢
一入咁就走唔到啦

係 早知唔撚玩sv
一玩就過撚埋黎火坑

我仲要係猴女事件之後先入
真係攞黎賤
依家泥足深陷番唔到轉頭

課金永遠以300抽為前題

真
點到儲/課到300抽先抽

自從投資失利斬倉之後我而家成日抽風流單抽

FGO 大陸服
你用黑卡比你玩
但要找左條黑石數先可以再課返白石

單抽永遠都藍色
跟住失去意識
醒番個陣已經井左

我搵到批好平ge itunes卡

非洲果陣真係玩到顛撚左

得罪講句
玩fgo d人都傻嘅
追都有為止
點跟

係追到寶五

係全部寶5

我用重課ac救扶他出水深火熱
諗起都有d感動😭

咪又係課到仆街

仲要單機game（好似係）
唔係死忠
真係唔會想玩

唔會課完白果先
雖然你條仆街fgo都未試過白果

咩 試過好多次

唔關事 冇井先係問題

FGO我都課左皮幾
好彩退左坑

試過好多次一抽中？

係喎
仲要冇保底
個dump仲深過gbf

ON9果陣第一次課酒吞我已經3p乜7都冇 之後都好多次兩三p乜都冇

有個死左ge智者講過fgo 5p先係一個單位

所以佢死左

中勁多好野所以先再課

你收皮啦屌你老母

有時真係忍唔住笑 點解唔學我淨係課必超同皮

你扮乜，課第二多係你😂

你3井喇wo ching

第一係你 爭幾十個身位

siu siu la

翔=サイレンススズカ

好似無咁少
第一井我岩岩入黎玩你地未玩井左老屎忽
第二井井左羊
第三井井左風貞
第四井井左卜
唔知有無數漏

精子大師

點跟?

不過你有女陪玩 課幾多都值回票價 屌你老母

玩多你年幾先同你一樣井數

得我依d on9真毒真係當5妹2jer係老婆 你就當9妹係飛雞杯

終於要鬥課左幾多
我呢啲窮撚都係潛下水算

走啦

屌你老母 等我娶埋9妹

反省下

On9 我課黑 果度先2千蚊港紙

屌你老母

如我全部井晒牛刀你話幾好

一早叫你井唔好哂左把垃卡姆

可能牛刀廢過拉卡姆

下井平胸果陣睇下抽唔抽到2把🤔

繼續燈

in羅刹 we trust

得我一個唔係玩光都狗衝終2先再整其他

我整完兩個基佬都走去整二姐

我都想終2先方便自發大巴

好撚灰
依家十天全部仔勁過女

諗下點救十狼雷先啦屌 比人蝦到上心口啦

得我一個為左2jer整埋5妹

愈遲救愈勁

終定等泳裝啦

再救過唔撚得?

等緊5妹泳裝

終完2我自發大巴富他黎獵ffg ok?

獵唔到

唔想諗課左幾多

屌做完八爺要諗做5,6先 定係7,9先

我終完你應該完全體打300萬貢

我做埋7就25

我屈指一算你應該井數係我3倍

7,9啦
勁好多

あちしの水着、せくしぃ？ ですか？

未呀?應該要3+3先打到

都唔夠脫北jer果班背水狗打

可能抽返黎ge呢。。。

笑4我了

見到7個樣都唔想做

遲d出ubw skin你就爭住做

其實信用卡點課金，唔想再搵中間人買

課金唔係抽返黎係咩

M COIN
用樂天ACC
一井6千左右

唔係

あははははは だんちょう あちしのみずぎせくしーかな？ ははは

an咪直接課 ios咪樂天/paypal

Paypal / rakuten pay

面白い

Thanks all

問過垃圾姆未

乜有隻咁既野?

諗諗下發現根本冇依隻角
玩GBF玩到傻左

又笑

抵笑

笑扶他 哈哈哈

咩年代 仲有人風掛アナト 想del晒佢

梳

Del左

高汁好友都del

一半未突爆都高汁

太多神石 冇計

event 介,杯, 黑鋼碎同抽卷都換好晒
白紙係咪唔抵換?

你地打40箱終突天人係去邊農白紙架?
要白紙去跟弱巴車係咪抵D?

唔好刪我牙

Why not both
白紙多多都唔夠用

應該我黎

我好夠喎....

我先係真高汁 扶他係狗

40箱都抽到好多返黎啦

咁啫係你d終突天人全部3粒緋緋金

打u疤大疤成日一場兩張

屌啊
我一堆金球紫角再唔係就黑紙

你剛左我wo ching

幾時有召喚必得？唔夠碎用

我黑白紙都千幾張任用喎...

有咩

一車車

佢成鳩日改名 抵啦

點成日改

愛黎抆屎都唔夠

點解係1:1 我差唔多係1:10

因為我有4隻十天

係咪你唔記得左我咋

有排都未打到U

咁我都係繼續換埋先停手

薄情的扶他

我已經再三核對過

抵啦成日改名

係

再加囉
家下抄你牌
貼id

7765561

又改名

扶他del左我拎空位加人

我薯仔大把位洗撚del人

你依句有2種意思喎

我未破百rk既都要add

得一種
嫌我廢del左我

打箱本身有一半白紙

我都想打ubra

5162200 john ok?

我都想

佢又del我加你

順手招d炮友

望塵莫及

順便問下有無泰坦加下

個個都濕 點跟

2018仲未有濕?

冇兩隻唔好話自己有啦

我無

唔夠膽add

招泰坦神盾fd子

一個二個都最少6隻神

得我一個六屬方陣

依張先岩

跟唔到

仲有7個位

精一杯了

呢個真係唔知點跟

申請左
女子力up

必new

買！！我已經中曬d阿伯 冇野好驚

依句説話好撚sad

有陣傷心的味道

個撚個都係屬120 主神
我無資格加

其實普池得返1x隻未有

我差8隻

我差20

留番唔抽等中齊=2本十天書

小薯加突

點跟

有道理

都係多d金月啫
普角得幾隻常用

我爭好多普池無得咁用

MAO BB

かける 向你提出好友申請了

我差十頁八頁

岸冷已申請

幾百張白紙邊夠用

夠啦 打box又有 用到過世

招神盾&章魚

今個週末係咪會冇半減,點捱

休息是為了刷更多的六道

騎空士係唔應該休息 （你，2018）

不了

我叫佢休息唔代表我會休息

又睇唔起非洲人

唔得果D就放4突方啦

唔敢自貼

...

sam

6拳

牙雪隻六仔改到咁勁丁左幾耐

6仔笑多4日冇得再笑

繼續笑5

等睇5妹3技50%獨立攻刃 50%防 20%DA20%TA

大家一齊奔流

唔上修把弱智聲都可以繼續笑

你識條jer咩

有5妹既2jer先係完整既2jer

有jerjer力

我識2jer

2jer去左見銀jer家長啦

聽到把聲即刻縮jer

我全都有

要比人笑返

我同意
但我得3凸方

需要更多的章魚

ok
不過全手動打得慢
打得20箱左右

正常都係全手動既...
依度有冇掛狗唔清楚

個超得就完 但都未諗到超咩好
火普刃好貴唔想玩

得罪問句有邊隊普刃唔貴

火普玩得風生水起先貴

成隊抽返黎咪平

提子其他巴打可以auto 90boss

我連牛都要慢慢打, OTK唔到
希望玩多年可以OTK牛

諗緊有1人偶3黑騎玩唔玩暗好

玩

如果爆擊普刃改就發鳩達

我覺得火同土普刃特別貴
定係真係投資落火好 反正我暗都係咁投資落仇閃到

我得1人偶1黑騎

點解你普刃可以投資到咁多屬

而家我普刃得暗咋

竟然唔係光特別貴

火同土你揀火

火有得超火拳 土只可以井AK
哪有錢

幾時先肯開粒高丸終突

你可以井神盾武

超同井既分別呀

我上次auto左46箱半
Ez

成隊都爸爸送既有咩貴

幾時出新主線限

有無咁期待土男人

要想快D試下新神狼會有幾勁

會唔會下隻又土限

斯坦風限

暗，水，光，我都係普刃來

主線限唔係得番新果個土佬未出？

我要獸耳國王,
你地要果D咩土佬咩屎坦啦

係囉
我都井三把卡劍換其他屬限武咁

唔係唔知國王係獸耳族呀

咁非洲，一次300抽就出3把

你up乜鳩

好橙 300抽得3把

卡劍要井

哇 好犀利呀 洗唔洗頒個獎比你

希望有60%追傷配返佢個號碼

6%

6.6啦 不能再多了

奔流+5%攻

首抽係咪得10連抽除左教學果10抽？
首抽有無話要抽到邊一隻？

牙雪暗盤參考下 想整六師兄

我主線仲係59章

個人推薦水豆丁

係咪1隻SSR已經玩得？

要18隻，每屬各三隻

休閒咁玩嘅話 係

Thx

首抽點做到18隻

講超暗盤 我果個有把討滅弓
唔用討滅弓就得返麒麟弓 但唔想自損HP上限

唔好害人啦 問心得1隻普通ssr點玩

比佢試下隻驚睇下點玩先

我決定唔終8住凸撚左把依顛先 屌你老母

唔想對住把辣殺光劍

你再吹大d啦

有咩關係

換黑鋼掛

是但 本身2jer都有攻up 爆左都係上限 佢比幾多%都差唔多

骸晶難民

鞋drink

日日返工打ubra都難民咁我地依d新手點計

屌佢粒g得10% 我一日最多咪打10場

1日10場ubra

富他話打極都得紅紙銀天同肥金無粒子

如果有白嫖咁話有可能
再間中超得已經夠

差唔多啦

真係好串

銀天紅紙好似6x%

好我試試先
如果真係要買帳邊度買好
用Paypal得唔得

我想拎條ffq凸左把武之後過一排夠鋼就飛信同cy講我凸錯左

ffg

🤔我有個好耐無玩既分身有無興趣

如果可以起手既都可以

係到搵人買或者taobao
日拍已經唔俾買賣帳號

Paypay就唔知得唔得

我睇睇

搵唔番之前想放果陣cap既圖

聽講要3個月內?

使唔使咁急啊 又唔係等把野開飯一陣人地唔show你咪得個柒字

我就係諗諗下覺得好煩所以諗緊好唔好換左條鋼先下個月先終8爺

痴撚線

過左土有利古戰就唔急終8爺啦
反正你都玩光隊

我就係咁諗

冇半減日日起身打完jer就瞓...

扶他幾時黎solo大巴

solo小巴得唔得

Solo u 巴

Ho lan moon

打u

7日呀on9仔

好眼訓

幾時開擊滅 無野刷好悶

星期一好似

咁即係星期六日on99無野做

屌咁去r埋隻暗方佢

想問下依粒珠可以係邊到拎
同埋紅蓮攻刃依把武器可以係邊到打到出黎

拳隊既話: 5拳1巴1仇1擊滅1奇撚1u拳
睇打咩先決定換唔換入d短

有關hard
正常每日オススメ果度會順序推薦6屬島hard俾你
每日每屬限打3場
另外賭場有得換 每日一粒

紅蓮攻刃=火屬大普通攻刃
圓形icon無M字無EX字樣就係

幾時到我出金

等我出多條先

等企出完我再出多條先

有冇人可以加我fd子

升咁慢不了

kmr好似係咁叫人玩火拳
有無巴打分析下火劍同火拳邊個抵玩

火銃

cow埋一齊玩

你走啦

狗黎

唔識玩gbf

又笑我廢jer

咪成個狗樣出晒黎囉

點先可以有扶他一半運氣

要有處子之身

即係要好似你咁成日破人處？ 🤔

🤔

再屈我報警

塔羅上限左 連唯一可以做既野都無埋

濕婆分分鐘係拳

風屬5.0把武仲要係風屬晶獸有加成
BBA 方陣 軍神
如意算盤!!!!!!!

做愛

同九妹做

要買號好貴
上面推買帳果幾隻要買成300人仔以上
有無得刷首抽咁玩落去

呢隻game就咁玩就得

咁我刷首抽好似好d

而家嚟講 白手起家好易令人棄驚

但係都無得揀
好鬼貴

等多幾日有6%先開ac啦

咁等多幾日睇下

長玩黎講300幾買個ac仲抵過你自開

300都貴既話好難係到生存落去
呢到啲人井井聲
Btw 係帳唔係號

諗住無課咁玩

無課

咁不如你係6%嗰陣買個300抽ac
好似百幾蚊

唔課典玩牙

夠歐咪得

無課 玩唔到落去

你歐

點歐都好難

由你講出黎特別有說服力

無課玩家

呢到個個都無課

未用過黑卡都唔叫課啦

最少都要交月費

計返條數, 交月費都200幾蚊,得1隻ssr
幾百蚊十幾隻ssr起好似幾抵

點睇都你歐d wo

有濕嘅都係撚屌歐洲人

畫集NEW卷2張
AMAZON好似唔送香港

唔買靚既首抽實後悔

我上年amazon買直送香港

玩就實後悔

我後悔死 仲用200超咗個阿伯

用左6000買丁

我上巴哈見人話畫集特典係必出一隻自己冇嘅SSR,堅定流 咁好似幾抵

講到唔洗錢咁

做得騎空士
唔係介意呢啲錢呀

想留黎抽十天書

必出兩隻自己冇嘅,哩個價錢真係算唔錯喎

兩隻咩

買哂兩本就兩個曲

嗰兩本有咩分別，設定集係唔係無咁多畫睇

有咩分別,重要咩

想問下有無咩關係升角色快，想係土擊滅之前升鳥人同高文100lv

想要金月多過new

說話又唔好咁講

呢位兄台真係明白人黎

踢罐

btw設定集應該係圖文並茂,有d角色或者故事嘅背景資料咁

買new卷送書

想買畫集 大家會點入手

Thanks

amazon有得訂,一陣搞

識玩一定係留必NEW等佢出新既人先用

利伸 FF

必new係咪食唔到6%池?

KMR點會比你偷到雞

醒未

70手殘勝利信左都過到

我99勝利信

主落會増加出金既機率

之前有次試過啦

Sor睇錯原來係必new

認真回
佢張卷唔會有最UPDATE既角色
例如計今日已出既角色
之後出既角冇係張卷個POOL到

點解會有兩個正皮

分身

笑咩

我二才問號

小薯個fd list成十個吉位

好似刷埋D召番黎拆都好 呢排要屬碎要到癲

我隊垃圾風打土裙10連得2粒白珠

很正常

兩粒白珠已經要還神

騎空士4點都未訓

等5點更新再刷過

痴線佬

偷懶左兩個幾月
唔勤力刷反d裝
黎緊古戰又剰係做肉販

sleep is for the weak

補圖

兩隊都係得普通sr方陣武、冇其他ssr
請問邊隊勁啲 同邊隊會易玩啲呢

其實都冇分別
長遠黎講都要練六屬

原來騎空士真係唔使訓覺

你都掛住打丁冇訓

啱啱訓醒

咁你都g

😏

我打完丁訓左教好

屌你老母呀我

毒撚打個丁都唔得

等撚左你成晚 on99

叫扶狗企10啦

個死人活動得5日但要換好多野

垃圾活動開3日都嫌長

1日都打哂 最好5日分開5個活動TIM呀

你已經換曬D必需野?

老屎忽1日換晒啦

利申未換晒

一起身就食5彩炮

仲值唔值得投資落仇閃到

比人炸55陰埋 好波

方陣狗都要入一把

你等到4次超得咪整 又唔洗錢

超得 唔洗錢
....

講緊玩哈隊 4把必需？

扶狗又一早入人場扮工R著數

咩呀 你諗住啪鋼？

柒jer 本身救到

十抽又3千羊 超得又3千羊 唔係唔洗錢係咩？

餵晒啦
整咗2把 諗緊好唔好收手

佢有錢仔2世祖黎

用斤做單位既騎空士

上次出泳貞佢先講
6千蚊娶條女返黎抵到爛，擺一圍酒都唔得啦，

哈隊唔係基本3把 高級D就4把咩

有錢人有有錢人既玩法 跟唔到

基本係黑騎劍人偶短

Sis做邊行 視錢財如糞土

投行

包養我duck5duck，每月3井夠

壓力大到重課發洩

我呢D普通人就咁玩
唔好問點解無擊滅刀同有把討滅弓

閃死我了

新黎唔識 唔比PO武器庫?

之前棄左好耐
手痕開返個account
完全唔知點玩好

想玩暗整六師兄重拾最初的感動

佢地全+99偷偷地笑緊你 唔洗理d on9老屎忽

咪又係農武器準備古戰場

整男人搵感動

眼紅？

六妹比人搶面具既反應好過癮

你個名

姬

又井咩呀

差11金月換粒鋼

齊左pool井金月

出邊隻新限

痴線 朝早D UBRA場咁撚高汁

本畫集係送一張SSR確定卷？

必new卷
齊角就送本SSR上限書（冇金月）

本書有咩用
直接終突十天唔洗農？

琴晚4點先訓梗係未醒
咁有咩用啫

唔洗用D料凸 即係黑之魂果D辣殺

以為送2張 原來得一張

不了

屌 又比D高RK伏

22 1秒16係咩玩法

都係兩下既事姐

反應不及

勝利信

嗌左出聲

設定同畫集買晒咪兩張

咁不如課20抽 抽6%

廿抽會中到咩

求婚得左

笑撚左

果2張都係普池野 博6%應該好啲

幾時加粒g掉落 屌你老母

年輕人

一樣必定new
一樣未必抽中
歐洲人係唔同啲

未試過6%頭20抽係會中野

頭50都係乜柒都冇

整9妹定整6仔好 好難決定

666

7仔

但係風貞+9妹成隊野都好淫

9妹咁可愛

首先你係冇風貞ge傻鳩
第二你做完9風都唔會係最強
做完6師兄暗就完全體

咁都要諗

半年後岩岩好

但係6仔又好好笑

俾條生路黎行下好喎 自問起碼要兩日先換晒D野

jaga

點解哈總2狗銃都要塞U劍

2技

上限？

咁點解入兩把狗

值咩 我airplay覺得放多隻拳好似勁D

入俾mao用

唔知
你當好似風玩奧上限咁掛
利申方陣狗

3技

咁入旗撚弓好似抵D

你唔講都唔記得依把野
暗天人依家野邊識咁多呀

我兩把都塞

Ging

唔知 純粹好奇 果個位如果想補埋上限3手應該入D天
要上限應該要旗撚弓 正路應該入第2把方拳
而家見到把U劍硬係覺得怪怪地

不過我單狗銃,u劍

U8用平攻上限 之後6改完 MAO終解 打人就啪啪聲

但弓暗咩野都上限仲食到召加乘

1狗1u入埋奇撚弓咪奔流

唔知 我方陣狗黎唔識 純粹研究下

單純唔鍾意自損血上限
同埋用討滅弓 條血比我安心既感覺

你mao打一下果陣就真係奔流

我奔走

用麒麟弓條血會變到咁 打光2.0郁D都勝利信

好難打1下wo 人偶都3手小

我果套2狗都試過OD斬1hit

加埋2技典sa

到底平胸斧有冇用

我入3把奇撚弓

利申未夠資格打奇撚

我都想知

btw 唔用麒麟弓用討滅弓 條血好好多

光2.0個OD滿珠 我開左暗貞個光20cut 都要扣5~6k 唔敢想像血上限得10K要點打D新關

是但 死咪死

係做開義工既騎空士

佢地幾T就6，70萬貢，死咪死

到底渾身有冇用

咁好難討論架喎

得1個好似期望值唔係好高咁

🤔 得咁少既

無AK，只好玩平胸斧

唔好同呢個咩若宮討論，佢出名app台毒瘤黎

想問下第一把U巴整咩屬好

能g你玩乜

Me覺得風劍好

我玩平胸

兩隻都冇ge人可以行埋一邊先

我玩5妹

可能johñ

咁既隊整咩U巴比較好

你諗U8似乎早左D?

on9場

仲難過跌FFG

升晒d角再諗都唔遲

乜咁快就諗u

唔快啦 而家基本上快既玩三四個月就打得U

Uban咋？

夠lv入場op咪得

H都係半年既事

我都想問你

5g

富他

打左成甩鞋晶

好撚攰

岩岩先玩左幾日 應該練邊隊先好
同埋遲啲係咪會有ssr 6%活動 依加要留住石先？

係，冇6%唔好抽
大家都新手一齊加油

知唔知大概係幾時
前幾日抽左兩次十連 得一隻ssr

月中/月尾都有 應該過多3-4日就有

15 30

1. 兩隊都無分別 至少至少你要搞左土水火風4屬方陣先

2. 係 至少留6% FES先抽, 另外可以既話一般建議儲夠（課夠）300先抽一次

榮譽換哩把嘢妥唔妥當？
我上日文網佢地建議換職業證

no 換方陣2.0

ok既 不過而家環境應該揀換4000金分既風琴／土刀／土斧

咁火呢，攻刃杖好劣喎

另外銀分淨係換戒指金銀銅月 同埋暗屬5000分拳 光屬5000分劍 其他垃圾黎

火去刷你上面果把方陣樹枝

好，唔該哂兩位巴打

event好多土碎

消化左3場Uba得D紅紙連銀天都無甩

5G

人7限武KY7限武點解打出黎爭咁遠

7把唔同屬

TOOOOOOOO LONG

英文點睇

抽多4甩金月就可以整把JK短做主手用 🤔

真 有冇日文

屌你咁多金月

咪又係傻仔抽番黎

ho攰牙

點解我冇

愈黎愈多銀天

希望扶他冇

你抽親都幾new

有無ubra打下

自發放置

2018
我終於可以同人講我有玩GBF啦

多謝KMR

比人用暗寶石陰左

sor jer

暗寶石真心仆街 用基路仔唔得既

54粒銀天了 幾時凸破100

Block人個掣喺邊話

禁個名咪得

好

跟

又係你地話要有SHIVA先可以同人講話玩GBF既

究竟幾多人卜左cfu

由佢抽左4-5隻巴個時已經卜左

是旦啦 淘寶石

cfu ho ball

有單架屌你

你60kg gift card

5妹+2jer 60kg

講個笑話
非洲cfu

富他無錢

賓洲

打極都冇粒g

打極都無銀天

ho多

入街場咪得

好撚索

我過2jer對胸,應該都6kg

鬧緊我

5妹果對都有

5妹個頭6kg

5妹成個人6kg

果個乜池風野櫻木八宮應該係掛狗黎
場場風120都見到係前排 mvp

有掛狗好出奇?

掛到出晒面

吹牙 封鳩我ac丫笨

我估225lv嘅有唔少係外掛

大把啦 你估咁多人係咁踢罐

最高rank第一個死
反而係風炸彈5%炸死左隻UBA

我想問銅月同銀月嘅獎品,有冇野比紅水更抵換

銀月睇你儲唔儲鋼
銅就水架啦

200銀月,我都係換水算

銅無
銀睇你課金量 200可以換鋼

懶得分身踢 直接用月換水算

用分身打係點運作
之前聽巴打講係分身共鬥開場比正身入去拎準MVP
但咁樣好似要幫分身超隻尤達先做得到

準M咁煩仲要俾錢
求其拎把暗貞劍做劍聖或者整隻3妹刷晒4關算啦

新手冇十天,亦無暗貞

咁你正身超隻暗貞點都好過拎錢幫個垃圾分身超隻yoda下話

千年團個名好臭架咩?

mvp同準mvp效率相差唔太遠咁梗係幫正身超

開2隻AC踢可以幫正AC賺水
不過要雙開好麻煩

分身淨開場 正身咪放技秒

好似唔一定要YODA/暗貞劍/3姐 我記得仲有幾個打法

轉世武好似有兩把可以去踢罐

據稱樹大必有枯枝

之前日日都有花生食

都係bin 3001啫

K島

講蒞講去都係嗰個名

3001之後仲要上黎話假既,其他團扮

熊貓網都見到千年招人

痴媽根

係咪會派bot

我就係千年四團
啲人話k島班人成日抹黑千年

我想知上面個本係咩本子黎

好似係碧藍航線
叫有人笑佢地
名千年
game gbf
送碧藍航線本

死咗無人入 等咗幾個字
F74BB7BA

ok一拳

點解你隻暗方可以生存到咁耐
冇放twitter

無朋友

twitter一放全世界都見到喎
下次唔好壓咁低血啦

知道知道

打到得返幾多%全滅

5%

5%真係搵鬼入

打到過半咪算
不過過半都少人肯入，通常我留奧，等幾個人入
再秒搶m

而家十姐廢係咪因為D新怪BREAK得幾秒

唔食掉寶up

普池太勁

1/3技合埋做1招
刪左招2技佢就差唔多

又話藍箱易出jer

易出左都係成堆辣殺

twitter R緊暗方波 成日兩三十萬都乜7藍都無

b害

依條垃圾唔係外掛我切柒

咁都可以輸 ho ball

紅名係咪即係pvp殺左無懲罰

紅名即係on9

殺左會跌裝

母親節睇咩本好

牛族農場

阿莉沙母女本

炎帝老母

夏天一路食住藍苺清一路打GBF真係享受

食緊九妹

做咩食我個飛機杯

儲井儲咗半個月已經冇咩信心繼續儲落去 點忍

咁你新玩咩都無又真係難忍D

中下伏咪忍到囉

有時有D SKIN買會有張10抽卷 買埋果D黎儲就快好多

咁我除咗光，傳隻屬都砌到一隊ssr嘅，盡力忍吓，有10連券又課吓，希望兩三個月搞掂

我諗到我儲夠100抽以上，離目標開始近，個心癮就冇咁大

直接300咪唔洗忍

R撚左成朝一粒銀波都無 什麼事

食藍莓清

想問下依到有冇騎空團會收新手

同問

又要用垃圾隊打六道 重捨最初感動

我就真係最初感動啦
無風隊要跨屬打

今時今日仲有人未練好6屬

我都未

你地講緊既外掛有咩用？

秒巴

秒kmr

秒回

碧藍變神姬

G塔唔著衫外掛流出

晚晚都唔著

唔井不如唔好抽

R銀波慘撚過打一日U巴

打一日ubra慘d 打到第十場左右就好撚痛苦

我95勝利信

如果你地唔介意千年個名臭
可以黎休閒團 不過入面係台灣人居多

同台灣d傻9打機

我要本本子呀!!!!!

老實講玩得gbf都係傻鳩黎架啦

我高質玩家

高質傻鳩咪又係傻鳩

mo計

高質傻鳩？

爭12甩

有無人幫打2場UQHL
我隊垃圾又想保頭6

ok

咁你有排打wo

咩係UQ？

ゆぐ？

ubra

我得返一張土120入場券咋 唔係點喎
btw 8b032952

入黎一拳果位真係高汁

少1個搶頭六

e+入

講真幫手啦 已經死左隻前排

3妹可唔可以換cv

柯南唔好咩

成日聽到3妹把聲就諗起柯南

好波!

都好彩有一張
仲有隻 82ac6c96

好難聽

唔得喇 一個鐘內都唔想再打ubra

打左幾多條金

打神盾用跳舞佬好勁?

即奧

3TURN之後先得

下個鐘又打 點跟

試下玩先

笑jer

係咪企d團友

唔係 🤔

無9妹D 0突風琴唔用好過 一T破金身

有銃對沖

6終突銃80%血已經贏3銃30突琴

技巧2

笑4
我fd黎

on9 發生咩事

有冇人可以解釋下d風撚到底做緊乜?

屌打

土隊定風

日日出post屌打u想嘔但秒秒都係度打緊u

第一日見佢？

冇計

風 軍神頭

佢終79再加隻咩

典g

好想嘔

又想嘔

反省緊

想打多36甩粒g

打多3百幾場就會有

希望有埋金

至少1粒啦

仲未試過碌金

得0.幾% on99

想講計埋紅箱有3%

自發唔計

想嘔係打唔到

我都想打到嘔

嘔左先打唔到

就黎500甩usb

我好似唔夠紫角整第二把U8武

我唔夠整第一把

我唔夠角開大巴

又吹

我入唔到場

又屈

屈夠未

唔知

新手都屈

無團分

如果個個星期都有榮譽加倍,
一個月一把風琴一把土斧加多枝樹枝都得

D藍箱真係好廢
冇榮譽加倍都唔知要打到幾時

狂笑

都仲要成年先換晒

笑夠未

Dllm

終於到我有粒子

貼九妹圖會跌ffg
貼五妹就

天無眼

啲欠片好似唔識出咁

石片先岩

晏晝問過有冇騎空團收人,但冇人應
哩度仲有冇新手騎空士,如果都多嘅話索性開一個黎圍吓爐

我

直接去巴哈搵d B,C組團打仲好啦

大家都香港人應該會玩得開心D嘅

想追進度既話就要打古戰拎金剛晶突神召/緋金整十天

追多一兩個月我OK嘅,即管睇吓有冇多d巴打想圍爐

1日玩十幾個鐘快則都要半年

我仲了解緊古戰場點玩,想搵自己到底有能力打到咩地步,網上面d資料好舊

我諗你最多都係打到ex

想淨香港人既團真係難啲

我就係
收人慘過食屎

睇吓有冇多d新手一齊玩,如果都係冇我就喺list度是但揀個話會打古戰場嘅團入算

新手就大把
不過8,9成都棄晒
隻驚唔同其他刷幾隻ssr就打天下
邊有人會玩

新手
啱啱玩左一個禮拜

我而家110rank左右,係咪可以搵B組團

你1日打到800萬
我諗A組保底團都得既

[/quote]你1日打到800萬
我諗A組保底團都得既[/quote]
未打過,唔清楚800萬有幾難打 不過你咁講,睇黎我應該可以B組

未打過,唔清楚800萬有幾難打 不過你咁講,睇黎我應該可以B組[/quote]

無記錯一場90 5萬？

上面都有個巴打新手好似想搵團,我地可以圍大個爐

ex+ 1隻1600萬血
1日打160隻

聽落我冇咩可能

2-3個鐘打完啦

90 廿幾
95 一百 🤔

巴打一定覺得自己好歐

我就係一日十幾個鐘追左半年

番工可以刷ubra

唔通做野

扶他食女！！

幾有道理

你堅持要入單純香港人團既話
只可以同你講加油

扶他天天食女！！

食2jer

兩條友大驚小怪 富他唔食女先係新聞

收皮啦4mk

5mk

肚餓了

唔好提古戰好冇

禾肺

輕鬆44箱
下次就躺16箱

今次狙擊英雄+44箱

扶他今日暫時未食女！！

你食緊

我團d英雄埋單百幾箱

我上次追落去都冇40啦

土古要打英雄真係得富他呢d 打足17個鐘先做到

我9UP 打2萬算

聽日奔流